工程jj，paed有啲咩出路？

有無人

死路

讀左咩科
paed走傳統mech design/manuf路線

你純粹求個學位都ok
搵工就算把啦

搵工就算把啦,咁讀嚟做乜